\documentclass[a4paper,10pt]{article}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[margin=0pt]{geometry}
\usepackage{helvet}
\renewcommand{\familydefault}{\sfdefault}
\usepackage{tikz}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{calc}
\usepackage{ragged2e}
\usepackage{amssymb}

\pagestyle{empty}
\setlength{\parindent}{0pt}
\setlength{\parskip}{0pt}
\setlength{\baselineskip}{12pt}

% ===== COLORS =====
\definecolor{sidebar}{HTML}{1A1E2E}
\definecolor{sidetext}{HTML}{D0D4E0}
\definecolor{sidelight}{HTML}{FFFFFF}
\definecolor{accent}{HTML}{00BCD4}
\definecolor{accentdark}{HTML}{0097A7}
\definecolor{maintitle}{HTML}{1A1E2E}
\definecolor{maintext}{HTML}{444444}
\definecolor{mainsub}{HTML}{777777}
\definecolor{rulecol}{HTML}{DDDDDD}
\definecolor{skillbg}{HTML}{2A3040}
\definecolor{skillbar}{HTML}{00BCD4}

\hypersetup{colorlinks=true, urlcolor=accent, linkcolor=accent}

% ===== SPACING CONSTANTS =====
\newlength{\secbefore}\setlength{\secbefore}{6pt}
\newlength{\secafter}\setlength{\secafter}{4pt}
\newlength{\entrygap}\setlength{\entrygap}{6pt}
\newlength{\entryindent}\setlength{\entryindent}{0.5cm}

% ===== SIDEBAR SECTION =====
\newcommand{\sidesection}[1]{%
    \vspace{\secbefore}%
    {\footnotesize\bfseries\color{accent}\MakeUppercase{\hspace{1pt}#1}}\\[1pt]%
    {\color{accent}\rule{3.6cm}{1.5pt}}\\[\secafter]%
}

% ===== MAIN SECTION =====
\newcommand{\mainsection}[1]{%
    \vspace{\secbefore}%
    \noindent\tikz\fill[accent] (0,0) rectangle (0.22,0.22);%
    \hspace{4pt}{\normalsize\bfseries\color{maintitle}\MakeUppercase{#1}}\\[0pt]%
    {\color{rulecol}\rule{\linewidth}{0.8pt}}\\[\secafter]%
}

% ===== SKILL BAR =====
\newcommand{\skillbar}[2]{%
    {\scriptsize\color{sidetext}#1}\hfill{\tiny\color{accent}#2\,\%}\\[1pt]%
    \begin{tikzpicture}%
        \fill[skillbg, rounded corners=1.5pt] (0,0) rectangle (3.6,0.2);%
        \fill[skillbar, rounded corners=1.5pt] (0,0) rectangle ({3.6*#2/100},0.2);%
    \end{tikzpicture}\\[3pt]%
}

% ===== TIME ENTRY =====
\newcommand{\timeentry}[4]{%
    \noindent\tikz\fill[accent] (0,0) circle (0.05);%
    \hspace{3pt}{\footnotesize\bfseries\color{maintitle}#1}%
    {\footnotesize\itshape\color{mainsub}\ --\ #3}%
    \hfill{\scriptsize\color{accentdark}\bfseries #2}\\[0pt]%
    \hspace*{\entryindent}\begin{minipage}[t]{\dimexpr\linewidth-\entryindent-0.2cm}%
        \scriptsize\color{maintext}#4%
    \end{minipage}\\[\entrygap]%
}

% ===== CONTACT LINE =====
\newcommand{\contactline}[2]{%
    {\color{accent}\footnotesize #1}\hspace{5pt}{\footnotesize\color{sidetext}#2}\\[3pt]%
}

\begin{document}

% ===== SIDEBAR BACKGROUND =====
\begin{tikzpicture}[remember picture, overlay]
    \fill[sidebar] (current page.north west) rectangle ([xshift=6cm]current page.south west);
    \fill[accent] ([yshift=-4.8cm]current page.north west) rectangle ([xshift=6cm, yshift=-4.85cm]current page.north west);
\end{tikzpicture}

\noindent
\begin{minipage}[t]{5.4cm}
\vspace{0pt}
\hspace{0.4cm}
\begin{minipage}[t]{4.8cm}
\color{sidetext}

% ===== NAME =====
\vspace{0.6cm}
{\fontsize{22}{26}\selectfont\bfseries\color{sidelight}Ayoub}\\[1pt]
{\fontsize{22}{26}\selectfont\bfseries\color{sidelight}Khamassi}\\[8pt]
{\color{accent}\small\bfseries D\'EVELOPPEUR WEB JUNIOR}\\[2pt]
{\color{accent}\small FREELANCE}

\vspace{0.15cm}

% ===== CONTACT =====
\sidesection{Contact}
\contactline{Lieu}{Bordeaux, France}
\contactline{Mail}{ayoub.khamassi@mail.com}
\contactline{Git}{\href{https://github.com/ayoubkhm}{ayoubkhm}}
\contactline{In}{\href{https://www.linkedin.com/in/ayoub-khamassi-834152a4/}{ayoub-khamassi}}

% ===== COMPETENCES =====
\sidesection{Comp\'etences}
\skillbar{Python}{90}
\skillbar{C}{75}
\skillbar{JavaScript}{65}
\skillbar{React / Next.js}{60}
\skillbar{Node.js}{60}
\skillbar{HTML / CSS}{65}
\skillbar{SQL / BigQuery}{80}
\skillbar{Git / GitHub}{70}
\skillbar{Linux}{65}

% ===== LANGUES =====
\sidesection{Langues}
\footnotesize
\textbf{\color{sidelight}Fran\c{c}ais} \hfill {\color{accent}Natif}\\[3pt]
\textbf{\color{sidelight}Portugais} \hfill {\color{accent}Bilingue}\\[3pt]
\textbf{\color{sidelight}Anglais} \hfill {\color{accent}Courant}\\[3pt]
\textbf{\color{sidelight}Espagnol} \hfill {\color{accent}Interm\'ediaire}\\[3pt]
\textbf{\color{sidelight}Arabe} \hfill {\color{accent}Natif}

% ===== QUALITES =====
\sidesection{Qualit\'es}
\footnotesize
{\color{accent}$\blacktriangleright$}\hspace{4pt} Autonome et fiable\\[3pt]
{\color{accent}$\blacktriangleright$}\hspace{4pt} Communication claire\\[3pt]
{\color{accent}$\blacktriangleright$}\hspace{4pt} Forte adaptabilit\'e\\[3pt]
{\color{accent}$\blacktriangleright$}\hspace{4pt} Environnement multiculturel\\[3pt]
{\color{accent}$\blacktriangleright$}\hspace{4pt} Curiosit\'e technique

\end{minipage}
\end{minipage}%
\hspace{2.2cm}%
\begin{minipage}[t]{10.6cm}
\vspace{0pt}
\vspace{0.4cm}

% ===== PROFIL =====
\mainsection{Profil}
{\small\color{maintext}\RaggedRight
\'Etudiant en informatique \`a l'\'Ecole 42, avec 7 ans d'exp\'erience dans le secteur AdTech (programmatique, gestion de campagnes, analyse de donn\'ees). Autonome et habitu\'e aux environnements techniques exigeants, je recherche une mission freelance pour contribuer \`a des projets web concrets et approfondir mes comp\'etences en d\'eveloppement.
}

% ===== EXPERIENCE =====
\mainsection{Exp\'erience professionnelle}

\timeentry{Traffic Acquisition Manager}{Oct. 2024 -- Jan. 2025}
{Sparteo}
{Gestion des op\'erations demand (DSP, SSP), optimisation des campagnes programmatiques, analyse des performances.}

\timeentry{Demand Operations Manager}{2021 -- 2024}
{ShowHeroes}
{Gestion technique et analytique des flux publicitaires vid\'eo. Automatisation de reportings, coordination \'equipes produit et data.}

\timeentry{Postes en AdTech}{2017 -- 2021}
{Sublime / IAS / Tradelab}
{Gestion de campagnes, optimisation programmatique, analyses de performance et reportings clients.}

% ===== FORMATION =====
\mainsection{Formation}

\timeentry{\'Ecole 42}{2023 -- en cours}
{Formation en informatique -- Tronc commun}
{Projets valid\'es : Libft, ft\_printf, get\_next\_line, Born2beroot, push\_swap, pipex, so\_long, minitalk, philosophers, minishell, NetPractice, cub3d, CPP Modules (00--04)}

\timeentry{KEDGE Business School}{2016 -- 2017}
{Dipl\^ome -- Global Management}{}

\timeentry{Hull University Business School (UK)}{2013 -- 2016}
{Bachelor -- International Business}{}

% ===== PROJETS =====
\mainsection{Projets personnels}

\timeentry{Trading Bot algorithmique}{2024 -- 2025}
{Python, MT5, IA}
{Strat\'egies Mean Reversion VWAP et ORB. Profit Factor \~{}2.00 en backtesting.}

\end{minipage}

\end{document}
